twitter又死咗/懐疑封網

上次係4月19號

twitter謝咗

vpn 路過

其實支共check我check到我都覺得vpn無咩意義
而家支共喺我樓上發緊癲

點會無意義

真 ip 可以起到你全家

上到喎

想問支那癲人人肉走黎DETECT有無得防

另外，我發現芝麻國唔係我度入，會係我老母度入手
好頭痕

報晒乜乜都唔掂